人去到某個年紀就一片空白

好想說服自己
簡單就係幸福
但抹殺唔到
以前曾經有過希望
亦抹殺唔到
付出過
仲付出緊
但一無所有
既事實
你把口說服到自己
但有邊日
觸景傷情
唔係隱隱作痛
有d人
由頭到尾
都冇期望
冇努力過
但得到比你仲多
但你唔係佢地
就算佢地
到頭來一無所有
都係咁做人
但你唔係
因為你記憶
永遠提醒你
咁多年黎
點捱點受苦
到頭來都係冇用
扮唔在乎
扮冇發生過
扮從來冇上心過
見返某d人同事
就知呃唔到自己
又可以點
自己去到呢個年紀
每日都心痛
又可以點
就當自己
係一個又聾又啞既人
冇自己思想感情
人地話咩就咩
人大左
唔好話咩
連屋企都陌生
每日返黎
好似只為訓覺咁
出到去
所有人所有事
都好似唔關自己事咁
細個個陣唔係咁
睇報紙睇哂成份
想大個環遊世界
咩都想玩下
但人大左
原來時間係有限
青春留唔住
原來一切都受掣於人
都敵唔過自然定律
人大左
無時無刻都心痛

往事只能回味。
唔想老落去…

靠食慾性慾吊命

不要給自己藉口。

人大左

又係你